有冇人好鍾意公仔架

有隻由初中一直陪到依家出嚟社會嘅公仔，好鐘意同佢傾計講心事，因為佢係唯一一個唔會遺棄你嘅陪伴者，只要你都唔好遺棄佢，返到屋企第一時間就搵佢同聞下佢陣味，個人就會即刻冇晒壓力，可以講係我最信賴嘅精神支柱，去親啲緊張嘅場合，好似考試見工第一次返工，我都係要帶埋佢去，去親旅行都會帶埋佢去見識下個世界

接軌之後大把機會見到佢

個樣都唔似，我個隻心地好好多

跳跳虎真係好得意屋企床上有好多，佔咗我半邊床位

我記得連登以前有公仔post

有呀但已經沉咗好耐

我個隻由幼稚園陪到我讀u
佢都開始老了

有冇諗過幫佢揾醫生做手術但我驚整完就認唔返佢

甩毛嗰啲我就不理佢了 好耐之前已經甩 冇嚴重咗就由佢

早幾年佢成個爆開 我自己聯返佢 同佢洗白白嗰時唯有手洗

我個隻都係仲要爆得好犀利，已經聯到冇得再聯，佢仲要成個身都勁黑成隻奧巴馬咁所以想帶佢去睇醫生將佢變返靚仔

d公仔多到霸左半張床無位訓

小學生先會做呢啲野

利申
見過好多小朋友都有個buddy公仔陪佢瞓覺

但係我同呀妹都有同公仔玩喎

樓主請開公仔post

冇人討論嘅

有 大把人鍾意

問題係市場唔夠日式玩具咁集中咁多情報
推陳出新

公仔就係咁
大家影完床頭果啲
當傾完

你又啱但其實可以share下佢地啲故事，我最初初中之前其實仲有兩隻陪伴咗我都幾耐嘅公仔，一隻比呀爸丟咗去垃圾站，另外一隻驚比呀爸丟埋就返大陸探親戚個陣帶埋佢著草收埋咗係親戚屋企

係腦魔呀

咁仲唔開post

我有隻公仔由2歲陪到而家2x
老母每次拎去洗
我都唔會比佢拎出晾衫架曬
好驚佢跌落街執唔番

係到傾唔得咩都算係公仔post呀

我屋企有個露台仔所以唔驚不過有時吊住佢係個晾衫架到，我自己都好心痛，所以一見到佢就會即刻拎返佢入嚟

Ok

已經係嚴禁老母拎出去曬
上哂扣針都咁話 信唔過
擺佢係室內自己慢慢乾/入焗衫機焗

準備第日老死左同隻公仔一齊燒

我都有諗過呀，已經同屋企人講到明我死咗嘅話左邊要攬住我隻跳跳虎，右手要攬住伊喔，一齊比人瞻仰違容

我好鍾意 一諗到自己死佢地冇人照顧就好想喊好擔心

買到成床都係pkm公仔

有冇諗過佢唔想同你一齊死

得閒推一推

推一推

我有個蟹形BB枕頭 1歲唔夠跟到而家 同我一樣咁大

樣就唔影出黎 啡啡黑黑咁 比女朋友笑係塵蟎
咁多年黎呀媽都幫我搵毛巾換左好多次「皮」
不過都係一路爆線

近年諗緊要唔要搵公仔醫生救下佢

31巴 有個超大小維維尼

已經當咗公仔係寵物

唔知公仔醫生幾錢 我隻公仔隻眼爆線 唔知點補

原來有人好似我一樣咁痴線都係咁諗😂

我都係 希望靈堂個佈置係果套卡通片入面嘅情境咁
周圍都擺滿果隻公仔
然後最大果對會跟埋我一齊走

佢地比寵物更好嘅係佢地唔會死亦都唔會走失

好似睇size定個價錢，正常普通嘅大約都係500蚊左右

隻跳跳虎同習大大交配

卡通主題嘅舉殯，會唔會太有創意

Me too! 小熊維尼同好！
呢張陪咗我10年啦 ！

呢隻惡魔

之前去exchange 出發前千叮萬囑叫佢唔好搞我啲公仔

點知佢拎哂啲公仔去洗 有3-4隻洗到爆開咗 就直接掉咗
我返到嚟先知...

講緊我老母

唔洗食唔洗痾